點解請家務助理都咁難

又話個市好差
又唔係低於市價

要幫女主人捽碟？